（有圖）新黎女miss班主任著哂黑絲摟吊裙

都唔知係咪教書 廢事咁張揚

樣純仲要目測有D

留名睇走數

正評左未呀

屌你老母 無圖

樓主伯母又唔得閒了.....................

伯母打擾了

圖呢 不孝子

屌你冇圖開乜撚野post呀死傻鳩，黑絲摟屌裙都唔關你事啦

過左廿個都無圖 屌你老母個老母

圖呢屌

伯母.avi

快撚啲啦 你老母閪 做緊功課啊

U have 10 second to save your mum

圖呢 ？

唔係話唔信你 不過你開左個post，我滿心期望入到黎 一打開，屌，原來圖都冇幅 如果你有幅圖既，就算假既都好過冇 起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母 點知家陣冇野證明到你講既野係岩 又冇野證明到你講既野係錯 就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在 問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在 大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計 一句到尾，你而家都係冇圖 冇圖既你開個post做乜？ 人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？ 不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

圖呢

圖呢屌你老母

屌你

屌你老母

20啦圖呢

放你就放啦屌你老母

屌你老母生件垃圾

留名屌樓主老母

放伯母上黎都放過你啦

無圖就死全家啦

收皮啦！開乜撚嘢post啊！

你老母件褸屌裙係我屋企黎拎返啦

負評係俾唯唯嘅

有男miss?

miss 就miss 啦 女乜撚野miss

俾心機讀書呀屌你老母

圖呢屌你

42正評你都冇圖
皮已負

冇料扮三條

褲都除埋你連圖都冇張 仆街啦你

屌你老母個老母臭閪呀
千其唔好有圖
有圖死全家

屌你老母無圖

連登仔真戇鳩

俾正評個堆真係無腦

留名

伯母，打搞晒

辛苦曬伯母

屌

有無巴打可以起樓主底？
當俾個教訓俾成個討論區
好撚好玩咩而家？

乜有男miss嘅咩？

伯母打攪晒
要怪就怪你個不肖子

圖呢伯母

食屎狗

圖？

可能樓主拎手機出黎影相個陣比老師發現沒收左部電話姐

無圖就專心上堂啦

屎忽鬼 圖呢？

我見伯母都著曬黑絲摟屌裙喎

you have 5 minutes to save your mother.

( Show Blocked User - 大屎忽鬼 )

支持
起曬d假膠

樓主老母屎忽不保

新图，好波啊师兄

屌殘字

死返大陸啦殘體佬

最後的留言 RIP